琴晚果個手足係受過武術訓練，大家唔好亂學！

被打手足朋友fb表示：
“The one in Blue is my best friend. He is a black belt in TKD and practice Muay Thai for couple years. The Reason He does not fight back is he believed violence will only cause violence and I respect that.

He is now in United Christian Hospital, waiting for wound check. Lawyer have been contacted.”

果位手足係跆拳道黑帶，仲學過幾年泰拳。

佢一定比一般人清楚自己可以承受到咩程度既攻擊，識評估對方攻擊既力量。呢啲唔係普通人可以做到，大家無受過訓練，唔好學，會死人！

最後，一定要讚呢位手足既高尚情操，大家唔好再話佢on9唔擋唔還手，佢就係要用佢既血肉之軀話比「中立」既人聽，我地唔係暴徒。

用暴力去消滅暴力先會有和平

我出手你條肥閪死撚左啦

最少都要消打對方既攻擊
因為人地攻你頭部, 足以致命

食過夜粥唔代表要硬食
可以擋 自衛不還手
因為啲藍絲而受傷 不值得

打機咩, 禁個掣就有CG睇?

佢應該驚一檔,就畀狗當毆鬥
巴打好硬淨,但起碼要護頭呀

i know thai hand

個種俾人打到暈都仲企返起身撐既意志係好值得尊敬
但係大家唔支持你硬撐係因為不流血不受傷不被捕既原則，而且萬一有其他有樣學樣真係俾人打到重傷就唔值得

隨時一出手就收人皮

佢雙手放後面點擋啊武林高手

擋

my power powerful

究竟佢俾人打個刻心入面諗乜?
"我真係出手既話, 你死撚左啦"

未就係問佢雙手點解唔護頭呀
泰拳第一堂都有教啦

得啖笑 學過武就要硬食嗎

唉

愈搞愈柒了

On9就認啦 冇人叫你一定要還手 擋下或者制服都冇

正確
冇暴力係唔會有和平
戰爭 解決左一方先會有和平

畀人打到訓低喎，仲唔護頭，邊個教練教架？

堅持五大訴求，不撤不散︰

一、撤回修例
二、撤回6.12暴動定性
三、撤銷所有反送中抗爭者控罪
四、責成獨立調查委員會追究警方濫暴
五、實行真雙普選

佢就係硬食都無事 擋乜春

睇副計知有操開

藍衫邊度唔似有學過？明顯比人打果陣無硬食，唔係無擋就等於硬食

佢忍得住唔檔
其實好難

被告判刑應該會輕啲
多謝樓主幫手

真
睇肥撚個身型就知無操，當然肥撚可能做開粗重嘢可以好大力...

Anyway, respect！

第一堂都有教 咪就係佢專登唔擋囉
自己打自己咀巴做乜撚

練過真係唔可以出手,最多擋，
一下正拳 中對方頭，對方無練頸同抗打，即向後跌,後腦落地，分分鐘一拳打死佢

拜服

首先要有高於對方嘅力量...

打過泰拳真係可以一拳收人皮，唔可以亂出手

其實佢唔還手, 某程度上係和理非對大家既呼籲, 武力解決唔到問題

不為唔係不能

一拳打撚死廢老啦

比人拉你代佢坐？

請停止吹奏打不還手/不自衛風氣

唔做唔代表唔識 佢都冇諗住擋
我諗佢如果打鳩個呀叔 個呀叔會傷啲囉

學過又好無學過又好 大家小心啲啦

打跆拳道應該成日比人踢頭好高防
其他兄弟唔好亂學
不過今次冇甲硬食傷啲

好撚好笑啊
你好幽默啊

d on仔負咩評呀，屌你老味，唔戰鬥那有自由

真係打/比賽嗰陣多數有頭盔（除非玩ITF）
唔係食reverse kick都好少會暈
應該係學泰拳練抗打嘅成果

收皮啦
唔擋同唔識擋都唔識分？

睇完好心痛

快啲告打人藍絲啦有片喇

條肥撚打完人都企唔穩

抗爭無代價？打完走撚咗全部del片件事等於無發生過添啦，嗰到得廢肥一個

喊咗
violence will only cause violence
respect 我地要繼承佢嘅意志

可想而知佢忍得幾辛苦，真係難為佢

其實應該搵吓打人果個係咪受過武術訓練，你知啦，會罪+1等㗎嘛

佢嘅violence 係results in death

唔反抗冇問題
但如果識打泰拳但唔擋唔護頭
佢以為自己係狼人 超能鋼先可以對佢產生實際傷害

你有冇睇過徐曉冬d片呀 學過武既對住d廢老唔護都唔傷得去邊啦

起碼都保護下自己,擋都唔擋下

觀塘區有成11個區議員都係自動當選 佢地只係報名 咩都無做 就做左區議員
而當中大部分議席都比民建聯攞左
我地希望召集觀塘區巴絲既力量 無論參選定幫手宣傳都好
大家出一分力 齊上齊落 拎返屬於香港人既議席 踢走建制派 比選民多一個選擇

tg group:

咁撚快就要開工, 辛苦哂

會唔會佢只係學黎強身健體，唔係學黎比賽，仍然有分別

好似聖經咁樣
俾人打左面，就俾埋右面佢打

連登成班排骨毒撚笑人唔識嘢

白痴，你睇佢都知佢專登硬食架啦，你不如問佢做咩唔走

咁有武德真係好厲害, 希望佢冇大礙

受過武術訓練 但咁樣打頭都好易出事
愛你巴打

用暴力去對付傀儡雜卒有咩用
你首先要有智力同智慧先

唔怪得知，果然係好有武德！

黑帶出手, 空手打人都會被人告持械.

跟本唔還得手.

硬食到暈喎 你肯定佢有功夫底？

當練抗打掛

wanna one on one?

嶺南 台拳道黑帶

哥！

心諗，我驚我還手打撚死你呀癈老

事實佢就係唔用，用自己身體去彰顯班藍絲既暴力。
佢有呢個能力同情操，我地應該欣賞同尊重。唔係拎撚住個電話喺道話佢on9
當然，我絕對唔贊成其他人彷效佢既做法，唔係人人都有咁既能力。

係咪負評佢第一句咋
好驚喎全民護盾有咩問題

食過夜粥都唔還手，激死人

劉馬車表示：Diu 濕濕碎啦

Respect, 唔該轉告俾佢聽刑事之後再民事再精神索償

你咁講泰臣應該唔會死

抗打係另一樣野，仲要睇磅數

真，黑帶等同持械！！

學泰拳既人品格其實幾高尚

大大師兄

打不還手咁憨鳩仲學瞓撚醒未呀

各位去藍絲page share條片，佢地唔會自己post，要靠我地自己post

咪咁痴線啦大佬，個頭練抗打

先唔講佢因爲乜而唔還拖
淨係講忍耐已經令我感佩服比着我可能已經還左拖

師傅話學過武空手已經係武器
唔可以隨便出手喎

利申：二虎流

Si vis pacem, para bellum

If you want peace, prepare for war

汝欲和平，必先備戰

金剛型·不壞

屌都係咁話，手足硬食咁撚多野，拍晒片己經夠做，應該即時夾鳩低佢等黑警黎拉
唔還拖唔代表基本保護都唔做太危險喇，睇見都心痛

中共

保護人唔受傷係條頸唔係隻手呀

拳都未打過成班軍師收聲啦

拳腳冇眼大佬 食過夜粥都係咁話

上面個班話佢唔識擋=冇功夫
你地知唔知唔擋唔縮，係冇返咁上下都做唔到
正常人望住對面條友拉哂手咁「勢」落自己塊臉度，
正常人feel到痛，
都會本能地咁向後退+護住，
尤其係頭、面部呢度重要部位
但藍衫手足連眼都冇合，係咁硬食
照計佢應該食慣啲拳先可以唔縮

身為一個習武之人，唔多唔少都要有火，先可以打比賽時係咁還擊
但佢竟然可以沈住氣，做一個人肉沙包俾個廢老打都冇還過手
係需要有幾大勇氣、意志，同埋EQ！！
所以我絕對相信，呢位手足係抱住佢嘅理念，犧牲自己去make noises

當然，冇返咁上下功夫嘅真係唔好亂嚟，有咩事真係記得護頭（最緊要手擺高）同埋避開搵人幫拖，唔係嘅蝕底只會係自己

兄弟爬山，大家唔好再針住藍衫手足，亦都唔好再鍵盤戰士式批評、質疑人地

push

大家又係時候要履行自己嘅公民拘捕權啦

第221章《刑事訴訟程序條例》第101(2)條︰
「任何人可無需手令而逮捕任何他『合理地懷疑』犯了『可逮捕的罪行』的人。」

《釋義及通則條例》
可逮捕的罪行指由法律規限固定刑罰的罪行，或根據、憑藉法例對犯者可處超過12個月監禁的罪行，亦指犯任何這類罪行的企圖。
例子:
第212章《侵害人身罪條例》
第39條 襲擊致造成身體傷害
任何人因襲擊他人致造成身體傷害而被定罪，即屬犯可循公訴程序審訊的罪行，可處監禁3年。

第200章 《刑事罪行條例》
第60條 摧毀或損壞財產
(1)任何人無合法辯解而摧毀或損壞屬於他人的財產，意圖摧毀或損壞該財產或罔顧該財產是否會被摧毀或損壞，即屬犯罪。
(2)任何人無合法辯解而摧毀或損壞任何財產(不論是屬於其本人或他人的) ——
(a)意圖摧毀或損壞任何財產或罔顧任何財產是否會被摧毀或損壞；及
(b)意圖藉摧毀或損壞財產以危害他人生命或罔顧他人生命是否會因而受到危害，
即屬犯罪。
(3)用火摧毀或損壞財產而犯本條所訂罪行者，須被控以縱火。

第61條 威脅會摧毀或損壞財產
任何人無合法辯解而向其他人作出以下威脅，意圖令該其他人畏懼該威脅會付諸實行，即屬犯罪 ——
(a)威脅會摧毀或損壞屬於該其他人或第三者的財產；或
(b)威脅會摧毀或損壞該人本人的財產，而且知道所用方法相當可能會危害該其他人或第三者的生命

第62條 管有任何物品意圖摧毀或損壞財產
任何人保管或控制任何物品，意圖在無合法辯解的情況下使用或導致他人使用或准許他人使用該物品 ——
(a)以摧毀或損壞屬於另一人的財產；或
(b)以摧毀或損壞該人本人或使用人的財產，而且知道所用方法相當可能會危害另一人的生命，
即屬犯罪。

第63條 罪行的懲處
(1)任何人犯第60條所訂的縱火的罪行或第60(2)條所訂的罪行(不論是否屬縱火)，一經循公訴程序定罪，可處終身監禁。
(2)任何人犯本部所訂的其他罪行，一經循公訴程序定罪，可處監禁10年。

睇佢身形 佢認真上黎我諗你受佢一拳
你白車都唔洗叫 直接上黑箱車

訓低個下似係因為受左右拳後出現問題？之後單一方向拳硬食咁多下都當冇事，個男仔真係堅，但大家唔好學唔係人人都知自己受唔愛到，唔還拖都要擋好D。。。

無錯係跆拳高手，出左院番去休息了
利申fd個fd

我冇話用個頭練抗打
可能義士巴打操開，肚又好手手腳腳又好
慣咗俾人打嘅「訓練」
如果令你誤會唔好意思
大家同一陣線討論吓件事啫

普通人捱幾拳，腦震蕩都似

佢幫大家儲緊怨氣

Adore and respect事主

反而係唔明點解身邊既人無制止條廢老....成班企係到

驚比d 狗告返轉頭
你知啦而家d 狗有咩做唔出

我諗佢係忍緊唔出手

無學過都識避下啦
擺明唔打算擋啦 on9

學咁撚多野都唔識用出黎有撚用咩

你同佢市講唔好再硬食啦，屋企人睇到心痛死，我地睇到只會鄧佢唔抵，都好嬲，如果佢真係冇啦啦扲把野出黎隊你咁點呀?

唔反手唔緊要 但係咪要避吓先

比人咁打塊面驚比人打到牙都甩

其實正常人俾人打應該都會避頭舉手，我信佢係特登忍

佢硬食 比人打 唔還手 放係手後面
係一種態度 一種表達

黑帶呀，佢出手廢老即死 而家咁睇真係似忍住唔出手了。

話時話，有晒片班黑警落charge未?
最低消費都普通襲擊同要民事索償醫藥費

佢驚自己出手會打撚死件灰肥閪咋

我無野講

佢玩開國術
內功深厚 又識四両撥千斤
大家普通人千祈唔好學

岩， 一入毆鬥， 仲要真係有武底
藍衫巴打一定俾黑警砌到要坐， 廢中就社會服務令

冇果種意志真係唔好學，respect and admire

我覺得係咁
黑帶打死人坐好多碌

可以唔還手， 但應該護住個頭丫。。。同埋身邊既朋友點解唔拉住個男人，咁多人拉一個應該都阻到掛。。。

可唔可以同番個位手足講﹐一定要告到條肥佬坐牢﹐連「自衛」同「還手」都無﹐d 差佬就算想作野屈手足都屈唔到

如果你知我係邊個一定唔敢郁手

喂 有曬人證物證 唔係咩事都冇呀 係咁既話 我地都可以周街做壞事？

大家記得尊重前線決定。坐係個電腦前，一定諗到個更好決定，現場是不一樣的。可以有提議，但不要分化。

請尊重人地決定！

Fact check?

巴打

睇佢身型知佢唔小野 原來黑帶
不過起碼你都擋下啦

識玩呀
打人條友衰硬

Quote: 市民擁有的拘捕及使用武力的權力源於《刑事訴訟程序條例》（第221章），第101及101A條。根據第101條，「任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。 」
如果再如片中的廢中打年輕人，身旁的人可以即刻逮捕他而無需只喊唔好打。

唔好打飛機啦

Respect

個頭點練?手都唔𦦙高用面硬食，要練過鐵頭功先掂喎

佢係唔係信左之前話黑帶傷人會當持械傷人個傳聞

學過武術都唔夠人揪
唔怪之得成日話要和理非非

呢句諗起火影長門

佢應該唔出得手
如果黑帶打人會好嚴重

無戴拳套打好撚傷

我覺得佢係反應唔撚到喎

打機打上腦

佢咁做無問題 如果咁都告唔入
就可以話比所有人知警方執法有幾公正
令到部分本身支持警方嚴厲執法既人 會反思下
如果今次告唔入 咁佢就教識以後大家面對呢d情況知應該點做
辛苦佢了

比賽個d拳手係有練抗打嘅應該

不過藍衫義士有冇就唔知

而家對方打頭呀大佬...
其實...食過夜粥就應該識用適當嘅力量去自衛
唔係應該俾人係咁打頭..
受過咩武術訓練都好
打頭分分鐘出現後遺症

香港獨立啦
仲講經

下下打頭...癡撚線

想了解手足最新情況如何？Respected!

還手都唔敢，獨條毛？

事實佢而家出左院，精神冇問題，只係皮外傷。

比起識唔識武術, 你睇到佢嘅覺悟好高
佩服但唔建議學

睇到佢雙手擺後邊同埋完全唔護頭都估到佢專登要硬食架啦
如果你真係完全無習過武普通人比人打兩野一定會護頭依個係正常反應
睇佢硬食兩野重要唔還拖真係好忍得

屌
反正都唔夠膽
直接講獨立啦

繼續打飛機，反正你個腦唔使畀人打都壞咗。

明白巴打個心點諗...
但堅係睇唔過眼啫.

劉馬車俾3個人咪頭都出左院

而家有曬片
克警好難唔告
如果唔告個廢中，會引起好多輿論
但咁就要個巴打食左十幾野

近呢幾年咪有一單exactly 係咁囉

肥撚：你都幾硬凈

好明顯佢特登放低手唔擋，有心捱打，唔係唔識擋而係唔擋囉

正常如果係打 一定係追頭打
用咩都好要打一定係要打頭
打骨節就制止
唔好以為係學校打貓貓拳

打開拳會有得練捱打
但係條友冇拳套拳拳到肉 希望人冇事

學過泰拳但係頭都唔護
係連下意識去護嘅動作都無

咁可能佢水平唔太高
正常練開武會識控制力度

respect

抗打唔會練個頭囉

up

以為睇緊破壞之王外賣仔

學過武術，但打頭都有機會出事啦

唔係力度
係會被人告持械

練頸架

佢係受害者。警察而家只係拉咗個阿叔。
點解佢要搵律師？

係咪真係諗住claim個阿叔賠錢？

明明係學左正宗少林派鐵頭功

[香港加油, 認同就推] 不中擾敵之計 毋忘當初訴求

又話手放喺後面， 後你老母咩冇反應就冇反應(但係合理事出突然
又喺度吹學過武術
又話睇到嗰副偈好勁，勁你老母咩，嗰個角度都睇到
擺到明就應該覆桌啦 講條春咩，擺明就你嗰邊多人啲都唔上去打到佢老母臭閪都唔認得，講條春咩
依家就係全世界藍絲都知道打你班傻仔唔會還拖，打完又有錢收， 又有得出火，差佬又唔會幫手，反正最後又唔會告得入，點解唔打你?

得啦知啦，溫柔係我地最大既武器吖嘛
明架啦

黑帶

如屬實，法律上，一出手就當係持械

有人打你的右臉連左臉也給他打， 但應該係非基督徒做咗出嚟， 我自己作為基督徒覺得好羞恥

有可能唔用，當佢想突顯對方暴力，自己溫和，就會唔避唔擋

打都打左，唔好浪費要做好文宣啊

得罪講 佢有冇事唔係我嘅重點 係佢咁做
1）實有廢老睇到並且會跟飛，當佢真係有受訓練，咁下一個人呢
2）打不還手又成為大家嘅束縛？

我理解但唔會肯定佢做嘅嘢

佢唔還手 隔離其他人都無理由睇住佢俾人打唔幫手啦 成班撳佢喺地制服佢啦。

adore

又話兄弟爬山，今次個兄弟自己決定行苦肉計仲畀你班友話on9

個兩3拳又唔算重 又無拉弓
佢都可以暈 講乜都假 事實擺在眼前

假架

無呢條法例

利申
支持佢今次行動

練過又點
行去俾人打又係咩玩法
只顯得佢好on9

香港班懶中立一定屌藍屍。我地係無位俾入到。又可以射波俾番黑警 不過辛苦果位巴打

遲早兩邊開一鑊大片。好似美帝 antifa vs proud boys.

又話兄弟爬山，各有各做。
人地選擇用生命值硬接，又冇叫大家學佢，都要比你班鍵戰批判

他指，該名男子破壞「連儂牆」的標貼，街坊阻止即被打，於是上前喝止。至於為何打不還手？麥說：「如果當時嘅環境還手，會令其他途人都受傷。」

我冇野講

parabellum

齋睇標題 我以為想講佢有學 少林鐵頭功

武術大師
你都係番屋企訓陣啦

到底邊個係前，邊個係後

黑帶一入就當持械，好似係

成班仲要喺網上打飛機
我唔打咋一打 打撚死你呀
我一嬲自己都驚呀

放心我實還拖

你係咪睇得龍珠太多
用個頭硬食重拳之後打人嗰個隻手好痛？

文宣要做 但係經一事長一智
唔好頭都唔護比人任打
重要部位一定要護
而且再有同樣事件
其他人最好幫手壓住出手打人個仆街

其他人呢？捧到佢做咗件好「正確」嘅事 咁下一個手足還拖係咪又要轉另一種講法？

無呢條法例

唔好再誤導人

巴打保重

無食過夜粥邊頂到咁多拳，仲要吓吓都打頭

Respect.

我有個中學同學都係黑帶黎 佢地真係可以一拳打到你上icu
不過個位巴打起碼都要擋下下下打頭 好擔心你

跆拳道撚咪鳩噏打飛機 google下唔難
日本有此規定，並規管空手道，本港並沒有對任何黑帶持有人有額外法律規範。

所以我既出發點都係叫大家唔好學，但必須尊重呢個手足既決定。

還拖係正常合理既做法，但唔代表佢選擇硬接係on9。

各有各做就係咁架啦。

謝謝你，保重！

sorry

條友個黑帶淘寶貨？

個人認為 無出手打人同食左第一拳嘅時候 已經足以證明我地唔喺暴徒 跟住佢仲想打嘅時候 應該大家一齊禁低佢 而唔喺叫你打翻佢 咁樣唔洗咁傷嘅時候又可以證明我地無做錯到

如果佢係真黑帶，咁都明點解佢唔還手。
好似法律有定明，如果高過一定段數，打人係會比普通人面對更重的刑責。

利申 唔識

推

google 左科普返 香港冇呢條罪
而就算對方打唔都算係襲擊

利申：尊重但唔認同義士做法，以後再有藍屍搞事
唔制服都要避，呢個義士習過武就話知輕重，其他人照學既話隨時出事，唔可以再有人犧牲

因為日本嘅空手道比較貨真價實

雖然話識武術既人還拖打人輸蝕

但從來遇上暴力就要以武制暴

我地敬重呢位義士既自我犧牲
但唔希望其他人有樣學樣
白白受左重傷我地仲點行落去反抗暴政？

正宗嘅
我一出手 連我自己都驚

用鍵盤格鬥一定全部必閃到啦係咪？

點解要話佢
應該係知如果一還手 班藍絲只會話佢打人
但唔還手佢地根本無得講咩
班藍絲唔係好鐘意話做咩用暴力咩 依家係班藍絲錯
輿論自然幫我地
如果連我地都唔撐自己人 咁其他人會點諗
無錯 可能你會諗點解佢比人打到咁都唔還手
但佢只係想幫我地
唔該大家唔好再鬧佢 我地哩一刻係要煲大件事
唔好白白令佢比人打先岩
不分化不割蓆啊大家

黑帶打人犯法日本法律嚟，香港沒呢條
利申:非法律JJ

佢隔離啲人先要鬧 暈低都唔扶下佢 暈低最忌頭落地 已經唔關藍衫有無功夫底

ここより世界に痛みを
神羅天征

不護頭 不跳步 不推開
用生命值硬接 做乜鳩 耶穌咩

Respect 希望呢位藍衫巴打快D好番

你智商低

比人打檔都唔檔吓我先唔學呀，唔好做超級大傻仔，劉馬車比人打都會識檔吓啦

一時間反應唔到姐
有幾可比人打?

有黑帶赤手空拳打人都等於持械攻擊，處於不對等局面。

手足無事呀嗎 我支持你

內心道德力量強大，佩服 甘地級數

跆拳道精神:
克己百折不屈

但師兄都要記得
跆拳道意義:
強身健體，臨危自衛

暈底都叫冇事
腦震盪未必即時睇到
btw, body check 成點

你叫做諗過野架啦？
人地好明顯係有心唔擋啦
同埋你留意下佢頂個陣條頸先啦

其實點解唔還手？要企係到畀人打？真係潔癖到咁？

記得即刻驗傷
頭骨裂 顱內壓 內出血都可以突然間死人
最後多謝呢位手足高尚嘅情懆
祝個位手足無事

樓主幫手update事主情況好嗎?仲有個肥閪依家點？

見好多人話佢擋都未識, 唔似學過武
我覺得佢係專登連擋都唔擋
因為一擋, 就易有肢體衝突, 到時睇落就似打交, 唔好話藍絲, D和理非都馬上反感
而家佢擋都唔擋, 唔好話D中立人士, 連藍絲都難搵藉口入佢

當然, 我諗佢學過武, 應該係知道自己可以承受到咩程度既
大家唔好隨便學

撐還撐 唔好吹奏件事
最怕有人學咗之後出事
一定要有最低限度嘅保護意識
今次個肥閪就話無咩力水
下次就無人知會點 有命先做到野

一還拖一陣警察當毆鬥就冇左件事架喇
人地就係為左你地班仆街硬接13拳,
佢最傷唔係俾人打, 最傷係俾同路人小, 話on9呀.
又話各自爬山, 講就最勁

"日本先有此規定規管空手道，本港並沒有對任何黑帶持有人有額外法律規範。"

唔還拖都擋下同逢下啦屌

消滅到個肥佬，但會坐大佢後面嘅勢力，例如港人講地更加有野去吹學生係暴徒，警察又可以拉埋個後生話佢地鬥毆，跟住拉佢翻差館折磨......其實最難抵抗嘅係佢後面個體制同輿論勢力

On9 就認啦

練過野幾年, 一係識避, 一係雙手自然反應保護自己, 基本啦。
仲話黑帶, 兒童段數黑帶? 邊間練開唔該開埋名。人地出拳完全黎唔切反應, 中完第一拳已經好似中左 the world 定左格咁

比人打檔都唔檔係最大武器? 依家比哂示範廢老藍絲有樣學樣, 累埋其他人呀, 佢地出黎打人零成本, 仲有白衫藍衫保護, 旁觀嗰班好似打機D紙辦歡眾

咩黑帶當持械，唔好睇咁多 cctvb 啦

置頂！以傘為兵！全民武裝的時代到了！諸君聽我一言！

無有一條法例寫
黑帶打人等於持械

不要誤導

D毒撚唔知習武係要去狗屋登記. 打空手交會比人告持械傷人.

「港大研究生召集」星期日14/7一齊番HKU投票（附懶人包）

絕對認同

照CT/MRI個類

手傷d定頭傷d？

無呢條法例囉

唔好散播假消息

用生命值硬接

支持全民習武

你班撚樣係咪痴撚咗線啊
個年輕人比阿伯打頭，頭本身係難練抗打力同好易被擊倒，受衝擊落(石屎)地已經好危險
被人連續打頭有機會打到腦震盪，腦震盪會導致長遠腦部傷害架
依個時候你地仲話各有各做人地行苦肉計唔好話佢on9
佢想自己身體受傷已經係蠢，隔離冇人幫手由佢比人打都係蠢，仲覺得和理優理念同輿論緊要過人地/自己條命既更加蠢

diu no chinese

應該係
因為無論你還手幾多拳 根本都會比人鬧
都係佢錯

唔好浪費我哋咁多年建立嘅論述
以暴制暴(X
以武制暴(O

嘩呢嘩呢話
傻呢斯太奧咇型古

係呀，要去邊一課登記架?

好撚勁

當然我唔鼓勵係有生命危險下唔保護自己
但唔發生都發生左 鬧佢都無用

告撚到條肥柒甩褲啦 屌

KO you,you sun of bitch

聽完仲撚想笑
識跆拳道同學過下泰國咁又點？
練到個腦盛受既腦震盪咩？

其他人幫拖打個肥佬咪變集體毆鬥囉. 食左個幾拳蝕埋tim.
我贊成其他人可以扯開藍衫巴打 隔開佢地.
其他人唔幫拖 都係佢地on9姐. 關藍衫巴打咩事

係咪俾個肥佬打中頭嗰個人

有咩人硬食頭會唔暈？

仲要磅數同力度同抗打係成正比

黑帶打人法官可以當告持武器(好似係〉

呢個其他人真係唔好學，同自殺根本冇分別

真定假呀

又話佢黑帶 盡量避好過硬食啦

其實個個都係講緊佢唔保護個頭
始終頭受到震盪影響好大
有咩事 到時在場其他人實後悔無制止
所以保護自己係首要
輿論唔輿論都係次要

香港係無呢樣野 下次check咗先講pls

完全唔係

不要再誤導別人

有冇律師可以講解下咩情況可以還手自保?

義士

佢還拖好似會比人當持武咁告

你好勁呀 背住都知佢無合埋眼🤣

唔會

收皮啦P 牌仔屌你老母

有人講完之後google 過真係無...
可能真係俾人誤導咗十幾年

利申：好多年前食過下夜粥

曾有都巿傳言表示「跆拳道黑帶如果打傷人，警察會以持械傷人罪論處」，香港跆拳道東龍會總館長、黑帶九段師範黃偉沛昨日澄清日本有此規定，並規管空手道，本港並沒有對任何黑帶持有人有額外法律規範。
黃偉沛解釋，空手道是剛猛的武術，且日本亦比較嚴格，故日本的空手道黑帶二段若與人肢體衝撞打傷了人，根據當地法例，警察會起訴其持械傷人罪，而本港沒有任何法律針對任何黑帶持有者。

唔該大家留意返

香港沒黑帶等持械

可以擋,閃
點解學過野反而要硬食
成件事變左笑話,以前拳王阿里係街都比人挑過機
人地都係閃完同對面講你唔值得我出呢一拳
練完同唔練都係比人打,咁即係on9

隔住個鍵盤指點江山

算鳩數啦p牌仔

代表咗佢白學
可以擋㗎
硬食真心無腦

而且其他人睇住佢俾人打一拳
無人拉住肥仔俾佢任打
真心痴線

條廢佬被人拉左未

果然係習武之人

唔係無反應
練開就有自然反射動作
要控制自己反而更難
佢中一拳後仍然企硬
雙手保持唔過腰
講就易 做就好難

仲有你地望體型都知磅數差幾多
Headshot都仲企定定
你得唔得呀

屌你老母比人打到左搖右擺訓係度都叫受過訓

勁在自然反應會用手檔 但佢無

如果被人打既係真係有跆拳道黑帶，仲學過幾年泰拳既背境,
咁既背境還手,唔少心重手咗,好危險
佢可以選擇制服,或者硬食令對方坐監,睇佢想點

都市傳說

係咪同一個人

所有義士同我入黎，一齊學習武術防守技術！！

LIHKG @ Android

真係唔好咁講...下頷受打擊震盪就會暈, 打中耳膜都可以穿 頭部係脆弱 練過都一樣。你講到佢咁勁又咁有準備去俾人打 點告人呀大佬

硬食食到幾多下？唔擋可以腦震盪架

但係應該要告到個呀叔坐
有晒片

冇習過武一定會自然反應擋
反而係習過武，有阻打力先可以控制自己唔擋

老實，和理非就和理非到盡去感染人
你睇個肥佬都接受到藍衫

老共最怕大家wololo 多過怕你地混鬥格鬥

係唔係學咗醉拳

當你係學過武術更加唔會打佢，唔係唔夠佢打，係一兩拳就可以打到佢重傷甚至打死佢，後果太大

明知磅數差咁多都仲硬食
頭都唔護 今次真係好彩個肥閪廢無事
唔好吹奏喇 下次比人打唔擋都避下

咁你學武來把撚咩
依家唔用幾時用

本身已經接受唔到藍衫企定定任人打嘅行為，宜家仲要反過嚟吹奏到佢識武術忍手。不如直接認反應唔切咪算囉

可一不可再
段片已達到宣傳效果(令同路人覺醒 煽情等等)
下次記得要制服打人條友

真心欣賞佢

如果佢有擋/有還手 就只係一件普通事故，而唔係大家宜家睇到呢個咁hot既故事

唔鼓吹 硬食，但果位兄弟絕對唔係傻/唔識還手

GOOGLE 下啦 21世紀了

打身硬食就話姐，而家打頭都硬食就太蠢，黑帶都咁話

還有就仆街。 齊齊入獄

各有各做 人地選擇硬食 你屌咩 你可以選擇反擊 個個人都有唔同反應

熄咗個鏡頭佢唔做吉野家， 鍾意點做都得啦

欣賞！

真英雄！ 明知自己能力高 忍住唔出手傷害對方

相比著曬full gear 人多蝦人少 追打冇反抗嘅人 甚至細路同女人。 邊個係真男人 邊啲係契弟 高下立見！

要佢坐食一拳都夠啦

食幾下堅on9

屌 搞清楚 跆拳道 同 空手道先啦
一個練腳一個練拳

清，我記得係上上左下AB上下A

畫家好型

以德服人

on撚9

避都唔避下都叫受過武術訓練

練過拳啫 咁樣硬食條肥佬五六拳都好撚傷下
唉點都好 辛苦曬呢位手足

舞術訓練

止戈為武
見你食咗咁多下,條肥鳩打打下都變到淨係鳩叫

兄弟爬青山
各自痴撚線

佢一定比一般人清楚自己可以承受到咩程度既攻擊，識評估對方攻擊既力量。

講出黎有冇笑

無錯，推

我再退一步
要用頭硬食起碼都dup低頭收下爬
lock實條頸既肌肉
用額頭/頭頂好似頂頭鎚咁

咁樣做最多係爆江 唔洗暈低

係日本黑帶二段就算係持械。香港冇呢樣嘢。

好支持呢位巴打嘅情操。當然冇料嗰啲唔好扮勁。

唉屌你 跌低果下真係好撚危險
好彩道牆夠近 無撼到後腦

玩開博擊既，至少都應該微微dup 低頭，收埋下巴，lock 實條頸
應該唔洗比肥佬knock低

個樓主一路打呢段字一路笑

法律上 黑帶打人係會判持械傷人

GOOGLE下啦 21世紀啦

人唔笑狗都吠

右勾拳下巴打上去即刻KO條肥鳩啦

有,據我所知少林氣硬功會咁做,但人地每日係比攻城追衝個身同其他部位練
所以佢地抗打能力高,但抗打能力高唔代表硬食會無傷
比人打中重要部位一樣會死,你永遠唔可以違反自然法則
除非你係機械人
如果計全球最高抗打能力,以前出個科學統計係摔角手
但唔會同你on99硬係到比你任打lor

日本法律係

香港無

又係抗打……嗰頭，連抗打啊？

唔好吹奏啦 根本係戇鳩 唔還手唔等於要行過去係咁畀人打

未撚再鼓催呢種行為，下一個照學真係比人打死

at least都避

respect is ok
香港人欠缺尊重
只識指責同恥笑

你試下個頭俾人中7拳，睇下你仲企唔企到

佢跌低果下似故意，要影到俾人睇

尚武精神

用下巴擋拳頭既武術高手

...
就係講緊避免硬食係訓練嘅一部分

你睇哂條片未，佢前面已經食左3拳，再食呢2拳先訓低，訓低完即刻起得反身

識打嘅會追住你下巴打 下巴都唔保護 咁多人去吹奏 陣間有人學玩硬食 死咗暈咗都冇人可憐

有冇義士律師可以幫手告民事

而家都有noise
都係果句，各有各做
不割席，不分化

但係中共維穩咪就係做緊呢樣野

唔係打就走啦,唔戰唔守唔降唔走,即是想點?不過現在不是指責的時候
強烈建議該手足去醫院拎驗傷報告並從民事索償

武術最境界係止戈為武，至於點樣止戈，嗰位巴打就用硬食人幾拳去表達出嚟，無論點都好，佢都值得尊重，大家可以慳返啖氣，諗下點樣防止下次再發生相同事件仲好啦

其實佢有冇報案？

根本錯晒
係要話比中立嘅人聽，還擊都唔係暴徒

be water 撕一貼十or用適當武力制服再用101拘捕令

武術打j就係止戈為武

西瓜靠大邊成件事贏咗就會有人正名， 冇就要背負泥濘繼續行落去， 贏咗就冇人鬧孫中山

制服肥撚唔得咩
睇佢賤肉横生都唔會傷啦

你地係咪on鳩鳩 人地中撚咗六拳 先暈低 唔該睇曬先講 點樣唔識武術 重睇 屌

廢到咁好意思話專登唔還手
一定係連登仔

Link?

最起碼都要保住要害

冇學過拳嘅有人打你自然反應一定會擋或避

好勁

打到成個日訓左係地都叫無事

俾人打仲要俾同路人不斷咁讉責

條灰肥撚應該好期待有人還手，點知藍衫哥哥咁忍得肥撚都窒左一窒

相信義務律師好樂意幫手的,記得索償一大筆呀,等藍絲知道原來自己做嘢是有代價的

快D send條女去醫院幫佢吞, 幫佢快啲復原

認同，唔還手≠要比個頭佢打

致被暴打的巴打：請你勇敢企出黎！

可唔可以推比佢睇

如果個個係中學生 死撚左啦

佢仲要黑帶...
一出手可以打死人
係做唔做既問題

空見神憎對謝遜

食幾拳之後連企都企唔穩都叫冇事
哩位巴打對冇事嘅定義真係廣泛

D對白咁國術撚既

咪撚出嚟獻醜啦傻閪
柒少陣冇人話你啞

樓上個巴打起唔起得翻身同被打者有冇雜果冇有乜關係？

推止武

共產黨會呼吸食飯訓覺痾屎添。

on9唔擋唔還手

睇到好心痛 製造足夠輿論同民意架啦 下次唔好再打不還手啦

同你講嘅嘢真係睇唔出佢點樣識武術

有牌 唔出得手？

唔好唔記得香港已冇公義，非藍絲一郁手黑警就即拉，師兄厲害但一定要護頭！

佢覺得中左100拳先倒地=英雄?
學過野就要唔保護自己

不如用第二個講法唔好講有練武
其實只要2個人完全失去冷靜咁互毆，無人阻止
你估會唔會有人死，早排3個整車佬壓住個古惑仔都壓死左佢啦，近期d仲有碼頭 條友跌一跌傷重身亡

人體其實好脆弱，NBA球星日日練，但係自己跳起之後用錯方法落地都斷腳啦

就算唔擋，d黑警一樣可以屈你毆鬥

俾人打嗰個手足d fd係On9智障 望住自己友俾人打連去制止施暴者既意欲都冇 事後仲話條友自己識計承受傷害 我屌你老母有你哋呢d fd真係折墮

完全冇回應過樓上講嘅嘢

即係真係有fd 係旁邊又唔阻止咁能on9?

跆拳道黑帶咋 唔識就出少句聲當幫忙

好心痛你俾人打
但多謝巴打既堅持同忍耐

係 仲自稱Best Friend
你見到陌生人俾人打都會即刻幫拖啦

合資格既空手道黑帶好似係法律上有特別分類
如果郁手 對方扮野訓低都幾大罪

而家件事已經發生左，屌乜鳩唧。
好好發酵呢件事，提醒大家唔好學已經夠。

各位巴絲，我哋應該製造一場輿論戰，將香港人全部推向我哋依邊。

其實佢食咗第一拳之後個啲避咗佢唔係就得啦咩

check 返原來係日本, 香港無額外法律規範

我係途人見到一定阻止,你只要大聲叫停推開就得
完全唔會觸犯法律,即時報警
不過香港地係變左質,早幾年我試過見到有個阿伯單車倒地無人理
我企係度叫其他途人報警再等救護上先走

我中一拳都應該即刻暈

而家就係講緊啲旁觀者

咁下次你地會點做？

係學習既唔該

保護你身邊既人

學過都畀盲拳打到暈

大家記得要防衞自己

唔好分化，無論還手定唔唔還手，我都尊重現場決

佢唔避咁食力咩都死啦

利申:跆拳道黑帶

on99武學訓練
你估真係金鐘罩刀槍不入咩
你叫拳王美韋達企定定唔縮唔擋
我下下打頭兩分鐘內都可以收佢皮啦

真心佩服依位男士

其實睇片見到佢都有肌肉 又高過條廢中

但打不還手

普通人唔應該效法, 但我尊重都敬佩佢既思想

呀HDV 乜柒柒 係唔係呀關sir 唔該快啲收皮， 你啲言論比藍絲更加肉酸
好地地講下學識保護自己 / 幫手起到灰肥撚底咪得

係度屌藍衫ching 做乜撚柒
人地個情操你學唔嚟都尊重下人
你係keyboard屌人好簡單架咋屌你老母

respect....

咁學黎做咩撚

泰臣都無用啦 企定定被人砌

抗爭者係武力
黑警同黑絲係暴力

［文宣］有D係時候要講清楚啦

「停手！我啱啱見到你打人，你依家涉嫌犯咗
香港法例第212章 《侵害人身罪條例》
第39條《襲擊致造成身體傷害》
最高可判監3年

我已經報咗警，我依家警告你唔好走，亦唔好再企圖打人，如果唔係喺警察嚟之前在場市民可以跟據《刑事訴訟程序條例第221章101條》用適當既武力將你拘捕！」

———————————
講完以上請組人鏈包圍疑犯
若果佢停止襲擊或無逃走唔好主動接觸佢

等警察個時可以即刻開個tg group
將證據send出黎，第時要搵返證人都方便啲

被人打到一定要叫救護車驗傷
警察黎到可能會兇你話拘捕埋你，迫你和解
若果真係被拘捕記住等律師黎先落口供

注意以上由非法律人士提供
1. 請確保有在場人士清楚錄停被襲擊既情況及你向佢發出既警告。
以保障自己，避免被警察話你犯咗在公眾地方打鬥（第245章《公安條例》第25條）

2. 無受過專業訓練既市民應協同2至3名人士一同制服疑犯，以免受傷。

3. 普通襲擊罪（第40條）最高只可判處監禁1年，因此不能以101拘捕令作出拘捕。在法律上襲擊的定義很廣泛，門檻較低，就算揮拳但完全沒有觸碰到對方的身體，遇襲者僅受驚或沒受傷，都可構成普通襲擊罪。你可以向到場警員報案及要求報案簿編號。

4. 襲擊致造成身體傷害（第39條）俗稱AOA/AOABH，可處監禁3年。較輕微的身體傷害包括有紅腫、壓痛或腫脹等。而嚴重的則有腦震盪和瘀傷。

5. 若果有傷口有流血，可以被控傷人或對他人身體加以嚴重傷害 （第19條）或 意圖造成身體嚴重傷害而射擊、企圖射擊、傷人或打人（第17條）。前者最高可處監禁三年後者可判終身監禁。

6. 公民拘捕權 俗稱101拘捕令，根據《刑事訴訟程序條例》第101(2)條︰「任何人可無需手令而逮捕任何他『合理地懷疑』犯了『可逮捕的罪行』的人。」

對方懷疑觸犯的，必須是「可逮捕的罪行」— 這裡指的，是根據《釋義及通則條例》內定義的罪行，也就是「可判處『超過』12個月監禁的罪行」，或者帶有觸犯這類罪行的企圖 (attempt)。（例如盜竊罪可判監10年，搶劫罪可判終身監禁，非禮罪可判監10年）

根據《刑事訴訟程序條例》第101(5)條，公民拘捕疑犯後，必須將疑犯（或連同相關檢取物品）盡快移交警察，由警察帶往法院提堂，或者由拘捕者「在合理的範圍內盡快」帶往最近的裁判法院提堂。

我無學過跆拳道和泰拳，他們的訓練方式我不清楚，但我肯定無人會練俾人打頭的功夫

打中眼耳口鼻、人中、太陽穴以至正中線任何一點，全部可大可小，對方打你身手腳你硬食可能無問題，但頸以上真係唔好搏。我強烈建議，就算你受過武術訓練，這位手足的行為也千萬不要學！

當然事已至此，我只希望手足無事，其他巴絲打要引以為鑑

希望幫到大家

止戈為武

source
公民拘捕權

第212章 《侵害人身罪條例》

巴打有武德

佢好明顯係特登 因為你本能反應都會擋啦
但佢反而雙手放身後 食完一拳再貼上前企直等食下一拳

自瀆在心裡
精液腦中留
你啲腦細胞好快就冇晒 就黎成個腦都係精蟲喇 仲唔快啲去睇醫生

fact check?

你地以為個位巴打硬食，其實佢用塊面打佢個拳頭

呢位義士情操好高尚 請受我一拜
希望佢無咩大礙

暴力同武力都唔識分？

黑帶打人嚴重好多，當持武

出面堆post係咁吹奏 又唔提人地係專業 提醒其他巴打唔好學

#230730 空AC

腦震盪多數係頭部位置搖晃劇烈
如果有練開就知要練肩頸 加強支撐
同時挨打時要咬牙 加強顎骨肌肉收縮
呢啲係基本野

邊個咁on9學佢
打撚度個肥仔仆街啦
對付撚樣要以暴易暴

打人肥佬係忠義民團成員
即係昨晚帶隊搞油塘嘅大波man手下

你未比人打中過頭咪撚係到鳩up
你人原地自轉都暈啦憨鳩仔
係咪故意你撚知咩 我就知你故意博屌喇

痴線 成班五毛仲要屌返個手足轉頭
睇片都知人地擺明頂得順先唔擋唔避啦
比著係你地一下就比人收咗皮啦

人不犯我，我不犯人
人若犯我，我必犯人

屌條肥撚出拳都冇力最仆街係佢專打下巴

Lock頸呀

屌你老母人地就係驚啲狗屈鳩佢 你地就個個武林盟市咁撚樣 收鳩皮啦

佢係專登硬食架，如果唔係佢走開都得啦

竟然真係有咁既規定,咁空手道黑帶自衛既權利咪少左,其他武術就冇依個規定?
睇黎係因為空手道唔係國術,係沖繩武術先咁玩9佢地

熄cam圍個肥佬啦

手足控制到情緒 真習武之人 應該打過下比賽

如果對手係the rock點撚算？又企定定？

好心痛

你有個鍵盤 一定你最好打啦on9仔

你食咗嗰幾拳，大家一定會為你討回公道！！

果幾下硬食，冇學過拳，第一下已經要倒地。

愈講愈柒

我係好撚嬲 點解可以由得個fd俾人打咁多拳 仲可以事後話條友識計算承受傷害 條肥閪下下打頭 真係分分鐘可以打死人 唔撚明班人咁都唔可以唔幫拖 點解可以咁冷漠 冷漠到咁令人心寒